[警告] 今晚民意可能會被逆轉

見到起碼有兩個黑警受重傷
斷指、個頭俾人打到腫曬
畫面係好療癒，但民意好可能會被逆轉

唔該大家諗諗計點搞好，特別係文宣組

垃圾post 勿回覆 勿推

逆你老母
只要和理非異口同聲支持就唔撚會逆

逆你老母

咪撚痴線啦
次次都係咁講悶唔悶d呀

屌完你母老民意可能會被逆轉

扭乜撚
淨低嗰啲人到依一刻仲唔識諗既
我地就放棄佢地算啦
好快佢地俾黑警噴返幾野就會明架啦

依個時候仲需要諗呢啲？

點樣可能扭轉形勢，化危為機
對外宣傳新城市事件

Eg. 差佬封路、無啦啦殺入商場捉人、仲有果個女學生被捉單野

經過尋日，大把人睇打狗睇得好開心喎

仲理逆唔逆轉係咪on9 ?

痴撚線，警察無跟警例用暴力打傷左幾多市民？

以後警民衝突升級，責任都在警方

唉屌，逆你老母就真啦
班人唔係睇CCTVB嘅就會知其實係班狗搞事先架啦
晨早歸曬邊喇

抵撚死啦

其實我可以同你講 本身會反ge
打到死人都會反
過多兩個月投票之前 只要同班仆街講 一日最衰都係建制派 再加埋之前有巴打搞嗰個真建設派鎅票
反正呢個社會大部分都係蠢人 只要啲人講咩佢哋就信咩 如果唔係你估CCTVB 點生存

我屋企人睇rthk, 係咁屌班差佬, 話佢地想夾死D示威者

點確保民意唔逆轉就係文宣組戰場

唔好再覆 喺度停好嗎

要捉住呢點好好宣傳

0正評 反醒下啦

逆你條毛
6.12 黑警打頭又唔見你話民意逆轉？！

咁咪轉囉
當日差佬打到我哋個個入晒廠你唔話差佬民意逆轉？

Share返以前啲示威者爆頭圖、中槍圖、顏射圖、斷手圖
我地一個月來最少二百手足受重傷

佢地得兩個受傷仲嘈嘈閉?

我老媽子依d淺黃都話班警犬抵撚死
困住大家係新城市唔比人走

理尻佢咩

尋日差啲殺人呀

呢條橋得

打得開心 睇得開心

逆你老母,成半個月啦逆轉條閪咩

Facebook 片見一條report一條

我係非暴力人士，睇到d警犬比義士打睇到好開心，11月再踢走保皇黨幫垃圾

停止回覆無意義post，由佢沉底!

理撚得你， 乜野係民意

逆你老母，我第一個贊好

我好撚開心 利申:市民

Hide Blocked User - 哈人炒蛋

屌你老母臭閪 你陪啲狗死全家啦
Blocked

會啊 即刻撐哂我地

個警察係咪假冒嫁？個個都無委任證。冒警就真！

理鳩得佢 呢個時勢
民意幫唔到我地班義士唔比人打
支持我地既 就會支持我地

逆你臭西

根本就係政府問題
明眼人都知
屌你老味 唔好話警察谷埋谷埋
呢班示威者都谷埋左好耐
個警民衝突根本就不斷惡化
你政府仲不知所謂咁背稿
你講句「撒回」 件事都唔會發展到咁

要轉既一早就轉左

咁易逆轉民意 咁連D民意都唔撚要啦。成日民意 民意 衣家被人圍屌呀 仲攬住D道德光環

大把示威者俾人打到頭爆缸啦，就因為今日咁而逆轉嘅撚屌真係死番大陸好過啦，仲未計今次係圍捕行動

blocked

fb好多片傳緊

SO WHAT

民你老母

咁多日來我地傷左幾多人？

自己唔好逆轉，民意就唔會逆轉

仲理民意

我屌你老母啊，要逆就一早逆咗啦

係差佬封住新城市唔比人走，班狗守規矩唔入商場根本沒事

係
有正常理解力都明最有能力解決衝突嘅一定係政府

但佢就縮係後面等雙方打!!!

勇武還勇武
兄弟爬山
絕不割席

呢招好，政治問題用警察解決=on9，釘死政府無能

逆啲乜，打緊仗啦大佬

唔好再講依啲鳩嘢喇
經過咗咁耐要醒一早醒咗
唔醒嘅講咩都冇用

屌你老母 兩隻狗受傷就逆轉到 不要也罷

係咪都話我地暴徒架啦
冇野輸喎

不知幾振奮人心
逆你老母

理撚得民意咩

收皮啦

屌你老母

我覺得可以整定文宣放係連儂牆

解釋點解會有今晚呢件事
d 黑境入去捉人
擋地鐵站唔比人入之類

收皮啦唔通仲on99比人打

經過今日下星期金鐘至少300萬人

搞左咁耐，支持同反對一早歸晒邊啦...

我覺得封地鐵站呢點都好值得煲大佢
唯一既路都唔俾人走好on9

是撚但啦 仲會幫警察嘅跟本無得救 次撚次都理民意就收得皮啦

逆你老母閪 裡面有平民 左膠 和理非
係佢哋打人先 唔俾人走先
你膠完未 死全家啦 屌你老母

逆你老母咩， 郁下就逆轉

你老母個西就逆轉

逆你老母 係大激勵

我明樓主想講咩 但個topic起得唔好

應該用警犬同新城市聯手制伏商場和平人士

加上其挑釁行為 搞到在場者被逼反抗

民意表示支持今次行動

祝你全家男既被打
女既被姦
咁樣民意就唔會逆轉

逆轉？佢老母就逆轉！

多餘，根本你還唔還手佢都話你暴力

屌你
淺黃老母已經屌緊差佬

要信既就信，唔信既只會繼續唔信

連儂牆係地區最前線，最容影接觸到唔同光譜既人
一定要落力宣傳

又叫人走又圍人，冇路俾人走，跟住話叫極都唔走所以要清場

逆你老母咩

點解會有衝突
你煲大佢 就會有人問點開始
到時 警察進入廣場追擊人就會爆佐出來
係迫到人反擊

重有由9點到發生衝突 幾多次話警察封所有路 D人走唔到 一路退 班警察怕你地無人打咁 急住推進

逆你老母！班狗自食其果！
樓主on9出少句聲當幫忙！

逆你老母 我地就係民意

經過今晚先繼續升呀、商場都夠膽死入去打

Show 返果張拗斷示威者手碗gif 俾果d人睇就ok

無轉過 三毛死撚開

如何應對三毛帶風向

咁要睇下下次又有幾多人出喇

好驚呀

[屌你老母黑警][有片]有被捕者被黑警疑拗斷手碗

如果比較之下呢？咁樣都逆轉
我真係逆你老味

22 vs 1111

好多沙田居民睇到事實，我相信更多市民支持示威者

逆去邊邊?.?

21號沙田屯門上水居民一定撐起！

要講到係警察逼到示威者走投無路
仲有就係根本就係合法遊行，佢哋無理拉人

好撚多人覺得黑警抵死喎

絕對唔會

唔會，我真的憤怒了😡

逆你老母閪啦，你驚班傻9差佬唔會又做柒事將個壓力轉翻落佢地度咩

就算更嚴重，我都會堅決支持雞蛋

白痴

系 由撐警逆轉到反

我撐你地，我每次都有出黎，雖然無上前線，但我身為和理非，絕對唔會離棄你地！香港人加油 各有各做

逆轉去勇武果邊乍掛

咁撚易逆轉到就由9佢地啦
我地五條人命 你用隻手指同我講

拿 我就和理非既
但我睇到好爽

我而家好驚，懷疑自己痴左線

警犬開槍打眼打頭添啦
逆你老母

唔使太過顧慮啲坐係冷氣房開住TVB黎鬧抗爭義士嘅評價

有良知嘅，同有腦嘅都會清楚邊個好邊個衰

如果呢刻會有人只因為呢個畫面而倒戈相向，一係佢由6月中開始瞓到啱啱播TVB 先醒，一係佢就無真正落過場去體會過班警渣有幾惡毒，呢啲人嘅意見我唔認為重要得過我地一直以黎所守護嘅核心價值

不過，都要拜託一下文宣組處理，將呢件事包裝/帶風向/冷處理咩都好，總唔可以下下都俾TVB 同警犬公關食住。佢地用得出嘅招數，兄弟都可以用得出

五毛間諜煽動成功

正常人係過完今晚之後只會更加憤怒
點樣被逆轉?

on9...

班黑警自己殺得性起入商場，想趕盡殺絕呀，根本一路都無諗住俾示威者走。

戇鳩 成個月咁多市民受傷 香港人睇在眼內
2隻9受少少傷算咩

我見沙田居民屌晒黑警老母，就知民心係乜

每個人都可以做文宣 馬上利用社交媒體做宣傳

逆你老母
去到今時今日仲和理非
有手有腳 係到叫人和理非
唔係老弱婦孺 體弱多病 冇資格話和理非
屌你老母 頭先打狗 仲有和理非同on9記者叫唔好打？冇撚病啊？

收皮啦 屌你老母

仲講民意？民意叫777下台，佢有冇下？
仲信民意

就沙田斷指回應各界之對應

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！

唔介意可以攞去用。

明明d狗自己強行入商場，真係逆你老母

成個零月啦。要歸邊既都已經歸左邊喇。仲沉默大多數中立派呀？

啲片勁爽
愈黎愈支持示威者

係唔係都比人屈暴徒，同強烈譴責架啦~

我好有信心話畀你聽
有黑警死都唔會逆轉

歸哂邊啦你老尾

逆你老母閪

只要同人講清楚整件事前文後理
根本無人會覺得班狗今次做得岩
所有事都係班狗迫出黎

轉你老母咩

睇片啦

點都諗下文宣點搞啦

大家唔好係同溫層自 high 啦

無錯，中立/淺黃覺醒得太遲
驚今日會嚇親佢地, 所以文宣組一定要借力打力

12108 心跳微薄 搓緊

完全封鎖
永久單機

做文宣係必要 但係唔使擔心民意逆轉

逆你老母 望下格離post 手足點比人屈斷手掌先講野啦

放低負皮然後上一頁

屌你老母啦
[屌你老母黑警][有片]有被捕者被黑警疑拗斷手碗

邊撚個惡d啊你老母

Exactly

個啲人警察無委任證同Number，打冒警的人，有問題？

逆你老母
逆轉果班一係智障，一係極左膠離地撚
入去前，議員向PR要求警方提供一條撤退路線
PR果時仲問緊指揮官
無喇喇班狗就向前衝，原來所有出口已封死
大量市民+示威者係新城市入面
你仲要叫人撤退，之後又打又拉
最尾壁虎跳牆，集合反咬你班警犬
612中信已經比人屌你呢種係夾擊想殺人唔係清場
之後旺角又嘗試咁做
到今日沙田逼曬人去商場最後出事就扮受害者
屌你老母喇次次想走你班狗就向前沖唔比時間
下次直接開實彈喇好唔好?

啲人散水 , 得商場方向走得 , 突然操入商場又叫停火車唔俾人離開 , 迫虎跳牆, 抵俾人打

屌 反正市民被打 主流電台都唔會播架啦 係咪都係播反對者錯

On9 班狗衝入商場亂咬 瘋狗症

屌逆咪逆囉on9 打緊杖呀 仲民乜撚野意

要歸邊已經歸哂
到呢一刻仲覺得係我地問題嘅根本無撚得救

唔覺

警察包圍示威者唔比佢地離開係其一

商場出左聲明話無同意過警察入商場執法其二

就呢兩個因素，我唔覺會被逆轉

反而會多左人企市民果邊

今晚有4X人比狗捉喎，咁先至傷到2隻狗，傷2隻狗就民意逆轉？真係On撚9。

So

要鬧既人 我地做乜佢都鬧嫁啦

你係民 我係民
我地咪係民意

將呢個過程簡化放落文宣，一定好有用

單機啦仆街 正弱智仔

Dklm
我哋手足唔傷？
有犬拗手足手指

民意點都好, 文宣要繼續

頭先訪問議員
全部都係譴責警犬衝入商場 私人地方武力驅散
之後新城市廣場劃清埋界線
基本上今次係警犬唔岩在先

等於無啦啦走入黎人地屋企 趕人出家門
呢度係香港呀屌你

其實遊行係洗腦既一種經過咁多次遊行d人已經默認可以咁做

可惜好多人只睇CCTVB,根本唔會知道

黑警都唔驚民意我地驚條春？

黑警封路唔俾人走, 多角度直播, 再後面一小隊包抄
逆轉D乜?

當連儂牆條肥鳩打鳩個唔還撃既男仔
啲廢老話連儂牆本身係犯法 所以打鳩個男仔係岩

已經知道呢班老野無得救
幾和理非都會話你有問題

成個月啦，一早企好曬邊啦

不如諗下點破cctvb 仲好啦

如果感都轉 香港已死

去到今日見到咁少兒科嘅打狗行為而撐警
一係就靜係睇TVB 一係就on9

本身咩陣營？

屌 2000負評

和理非here

每個人都有責任同身邊嘅人， 尤其係淺黃淺藍嘅，解釋清楚。

所以唔好淨係同同聲同氣嘅人講， 要同不同政治層面嘅人宣傳清楚。

扭左成個月

最大敵人cctvb

玩困獸民鬥係黑警做成

比和理非知道掟嘢係有用。

依家講撤回已經唔夠
大把人經歷過班狗打橫行
唔查唔會收貨

逆你老臭化閪

民意
其實讀過下歷史就知
革命結果同民意係完全無關

下次只會更激烈
因為民怨愈黎愈深

和理非左22年 你話俾我聽有無用

你都巴撚閉, 20分鐘唔夠2千幾負皮

理撚得佢

民意逆轉？你覺得有幾多食開蛇齋餅會逆轉？

一播黑警衝入商場拉人, 睇下點逆轉

班藍屍、五毛、港豬見到咁多人和平遊行就已經話人暴徒、英國狗、漢奸...，佢哋係唔係都會屌我哋，加上佢哋只會睇CCTVB。

有委任證咩？

睇住條打狗片打左3次飛機，越黎越愛示威者

青年係被克警訓練出嚟，怪都怪條根啦。

我反對用暴力。但我理解係由林鄭冷血一手做成。支持繼續抗爭。咁算唔算民意?

係班狗衝先

打黑警係無問題的

鼓舞人心就真！

逆轉又點撚樣啊，屌你老母

反正攞撚晒光環都唔會贏㗎

咪撚再信啲乜撚嘢民意逆轉

比人打到仆街都唔還手仲係人尼既？！

要做返好文宣係真嘅

成間茶餐廳既廢佬起勢咁話打得好，唔使還啊黑警，聽到我不知幾感動

你搵兩個官行下連儂牆 做下戲都好
黃錦星果d 睇落無咁仆街
屌 成個波俾哂警隊
真係屌你老味 林鄭

班黑警受嘅傷嚴重得過5條人命？

差佬亂咁封路打人,
岩岩訪問左膠HOCC都話示威者係比狗逼到要反抗,佢完全無反感!

係
永遠參與社會變革其實係少數人
就算去到法國大革命咁大鑊
大部份法國人都係無參與亦唔會表態支持
只願做勝利球迷
所謂沉默嘅大多數
係就算到死一日都係繼續沉默

我民你老母意

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

逆你老母咩 比人打唔撚還手？

食丸仔食慒左呀你？
拍得住七一你偷笑啦

民意點都好, 文宣要繼續, 不能自high

71果日話會逆轉啲撚樣去哂邊

其實已經歸晒邊

係咪on9？

block

唔會，今日我親身同D香港媽媽一齊人連送物資，也有街坊在樓上送物資下來，晚上睇直播也見到新城市之戰在二樓有街坊助攻

係邊個Order封路唔比人走，議員都要查身份証
，重要入商場捉人不是散人，引致有警員受傷，警方做法謊茂絕輪，警方將警隊當軍隊使用
引起公眾恐慌，要為事件負全責

仲講呢d 垃圾樓主食屎啦

至少我娘親無

你老母個閪都被人屌到逆轉

警察戰術無理, 將所有示威者趕入沙田新城市廣場,再封所有港鐵去口, 俗D黎講叫趕狗入窮巷
防暴警察進攻,甚至戴上防毒面罩隨時用催淚煙, 示威者別無他法唯有抵抗,幸好大部份示威者沒有大礙

民意一早歸曬邊喇
有今日呢啲事發生都係日積月累
依加走嚟逆轉嗰啲都唔係真同路人

講多句咁樣逆轉果啲唔撚要都罷

屌你老母出分化post
香港人嘅民意好撚簡單，就係黑警死全家
你老母畀警犬屌呀

收皮啦三毛

今晚睇comment唔見人屌喎

被迫到入絕境既覺醒

逆乜春啫支持示威者嘅就一定拍手叫好 支持政府嘅就一定屌哂老母 搞左咁撚耐一早歸撚哂邊啦

易轉?

我屌撚爆你就逆轉

我嘅立場只有兩個
撐政府
定撐香港人

事實 正常任何人睇到都覺啲人痴撚線

你老母個西就逆轉左

當我睇到呢度大聲叫咗下：好！

邊區居民咁撚正氣？

咪話之前點解唔講
俾個波警方
依家好喇 前線果班食哂
成班高層涼冷氣
盧偉聰唔知死去邊
佢預計唔到情況會惡化咩
定搵藉口開槍 武力鎮壓

成日民意民意，你老母攬住堆民意繼續俾政府強姦啦
你想攞嗰堆民意根本完全幫唔到你同政府談判

屌你老母，200幻出嚟都冇理我地嗰一刻，大家都唔需要民意

仲講乜撚野民意 個半月改變左咩 變本加厲傷害普通市民

民意有撚用呀二百萬夠唔夠你打飛機

大把人走左啦！
煲有人磨爛蓆呀？

民你老母意，自己人撐就唔使理咩中立派民意

逆乜撚轉!?經過今日仲撚著

克警傷左第一時間俾傳媒影
白色恐怖 市民無得睇醫生
傷得重個D....你睇唔到

轉你個西咩 睇下樓上d街坊點屌班狗啦

我和理非老母都話睇到好爽

屌 根本歸曬邊
連我老母都話示威者打得好

樓主慢慢攬撚住民意打飛機啦

唔會。屋企兩老表示睇得好開心，d狗終於有報應

望撚住沙田站月台嗰到都唔會啦
好感動呀屌
要走一齊走 一個不能少

明顯又係警方錯誤佈防

今晚班狗係有預謀犯案

冇証冇number都係冒警仲要手持武器打平民，自衛有咩唔啱

我地已經準備好

放心 冇可能會逆轉

示威者退緊，D警察包圍唔俾走，仲衝入黎打人，示威者自衛還擊。

真
我識幾個人本身係政治冷感（都四五十歲人）
都係因為今次反送中先政治覺醒
佢哋本身都係和理非
反對暴力
但佢哋對於7.1衝立法會同埋今晚人狗衝突
佢哋嘅表態都係擔心示威者受傷
尤其擔心班後生仔女嘅安全
反而黑狗俾人打或者受傷
佢哋無乜興趣理

我逆你老母啊

Marketing 次次都係夜晚開工

緊係唔駛理啦
民意由你地指揮加嘛

逆你老母
今日幾撚多成年人老年人不停叫黑警
班後生俾人打撚咗成個月有多
唔係諗撚住真係企定任人砌下嘛

如果咁就轉呔，麻煩請離開
証明你個心根本未準備好，請離開，繼續訓係到享受被人強奸

唔好柒啦
根本無逆轉過, 攻立法會都係個個和理非話一定要咁做
成日係到驚逆逆逆
咪淨係打完飛機乜柒都無改變到囉
依家你要選議員定抗爭啊屌, 淨係係到諗人地會點諗

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

風向喺來自本身支持既人
同路人立場唔變點會轉風向

你老母就逆轉

Fb成班都慶祝緊

唔洗盲目支持
根本道理喺示威人士

係邊個Order封路唔比人走，議員都要查身份証
，重要入商場捉人不是散人，引致有警員受傷，警方做法謊茂絕輪，警方將警隊當軍隊使用
引起公眾恐慌，要為事件負全責

逆你老母

我識既中立人都好嬲班狗賊今日既所作所為

喂樓主
你入來解釋先啦
唔好走住啦

黑警刻意扭斷被捕人士手腕

頭先好奇睇tbv報導，睇完即刪台，垃圾

逆左好耐啦仆街

1. 推爆中央否決林奠下台
2. 民憤係因為班狗唔比市民離開商場
3. 唔係單方面班狗比人打 市民都被使用過分武力

咪理逆唔逆la
文宣點都要做好

其實比人打左咁撚多獲
都有仆街睇兩睇 有龜比人打就轉軑
叫佢唔撚好食屎

咁尋日比人打爆頭記者比人打又係咩一回事？

當做推post都要講

逆你老母

兄弟爬山，逆你老母
我無野講

死幾件都唔會逆轉到

唔通要我地舉高手俾差佬打？前線個啲人冇阿媽生？
唔知你真心定假膠，送呢首歌俾你聽下

頭先夠有個示威者好似俾狗摟斷手啦！
幫手推嗰啲post啦~

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

佢點證明係警察

政府一日唔回應五大訴求，
警民衝突愈演愈烈
要求追究警察濫權問題
打記者、示威者被爆頭、顏射、斷手
唔追究<民怨大爆發只會引發更多衝突

屌，逆你老母

都話係你地指揮民意架啦
全世界所有民主同獨裁國家都冇你地咁撚勁

以前警察打到人家爆江的不計？

每個十字路口隧道都擺重兵
示威者根本無路離開

我係和非, 但唔覺大問題WO

逆你老母！

逆你老母 你又知佢係差佬

逆 逆 逆 逆佢老母
到哩個地步仲飄忽不定
不如死左佢算
成世注定係港豬
定必比下一代唾棄

垃圾五毛，人渣黑警，廢物藍絲，入來解釋啦
和理非兄弟，請你地明白，究竟邊一面慘D

岩呀真係要轉喇屌佢老母

文宣點都要做好

係咩？
我見到既係有好多中立人士幫返示威者喎

民你老母
圍城呀依家

逆你老母！而家咪就係你自己逆轉囉！

上左火車個大班唔係人？

Blocked

逆你老母臭閪

你老母臭閪就逆轉

沙田區議員聯合開緊記招屌緊黑警

黑警拗斷被捕人士手腕

逆你老母？

逆咩轉

連家母今次見到警察斷手指都無反應，反而一路鬧啲警察亂打學生

今次唔同雨革，和理非同勇武一直企同一條線，各有各做，點會因為衣少少野逆轉

拗斷被制服的人手腕又點計

各位 我係普通市民 我睇得好撚痛快 我宣布民意冇逆轉

有啲唔贊成

有去過現場既就唔會逆

逆你老母 各有各做

🐶亂打人你唔提？ 🐶違反你唔提？🐶打醫療人員打記者你唔講？依家🐶已經冇左法理依據，只係著住制服既黑社會暴徒，甚至係恐怖分子，現行法制已失效

香港人爭取公義，保護自己，有咩問題？

收皮啦成撚日謝口逆轉，
係咪等班兄弟俾啲狗打撚死哂，民意就返返黎呀

支持支持

扭咪扭

人渣黑警，快D比負皮我啦！垃圾！

逆你老母個老母個老母

你係人大代表呀嘛，睇得出．

逆條毛，我只係睇到成晚香港人都諗盡方法救人多d

請問有冇多d資料？例如link？

睇開cctvb嘅612 都已經話示威者好暴力啦
個個禮拜都好暴力
假嘅都當真
咁真嘅發生咗………其實對佢地嚟講都同之前幾個禮拜冇分別架喎

分化撚收皮

逆你老母咩
唔使還呀家陣？

又封一個仲有無

唔好on9啦，我老母本身中立偏藍，由2014年講「警察都係人」「警察只不過打份工」
到琴晚，佢已經講「黑警死全家」

如果到今時今日仲撐警既，無撚得救架喇

block你老母

根本係支持嘅會繼續支持，
反對嘅就會繼續反對。

到咗呢個時候
已經歸晒邊啦

所謂中間人士就永遠中間

依個時候仲會睇TVB 仲會信TVB 嗰啲民意要唔要都擺

你可以去含撚啦師兄

冇逆喎
我身邊全部人睇班狗俾人打都睇得好開心

我成家不知睇得幾開心

逆？我啊媽不知睇到幾興奮，仲話打死佢地就岩，老豆旁邊和應，仲興奮過我，笑死

究竟邊一面慘啊？？！！

普通市民睇得多都慣啦

整死tvb囉
我地死左幾多人斷左幾多手無綫冇報
警察傷一兩個就大造文章
都係無綫搞成

閱。

Hide Blocked User

屌你老母 由6月中開始講逆到依家
我訓左無睇 依家7月中逆撚左未呀?仆你個街
做乜柒都話逆轉民意 好撚柒煩呀 屌你老母

收皮啦
We are at war

我 廢柴和理非 今日出黎真係驚 但係我好清楚 和平遊行都咁驚
係因為警察濫權
你點會去blame示威者反抗暴力有罪

我雖然之前對暴力反感，但我支持今次示威。
佢地抵打，冒警冒得咁開心？

乜唔係屌佢地唔幫手擋黑警嗱？

你on9

我都唔知同你講咩好

我老豆老母睇直播狂屌d黑警入商場捉人，俾人打都抵得

轉你老母啦
無政府狀態啦 仲民意

屌你老母，你老母就逆，玩分化

屌你啦 睇開TVB果班 係唔係都覺得警犬一定係岩 出黎遊行既人一定係錯 和理非果班就已經開始進化 好多人都覺得比警犬扑左咁多次 反抗係必須 民意點撚樣逆轉 本身就已經fix撚左

我老母睇住live鬧警察入商場，同埋扯淨條底褲

逆你老母咩 淨係俾狗刻意拗斷手嗰單都夠做啦

除非示威者搶掠商店或者襲擊普通市民，民意唔可能大逆轉。71後有出黎就知。

就用呢D圖做對比文宣

轉你老母臭西

請偽藍/網軍/文宣組即刻做嘢

推
想話黑警慘？
逆你老母，慘你老母！

發夢係現場，防暴衝曬入商場前後夾擊，有大肚婆老人家遊客驚慌失措，唔知點走。。

請大力宣傳警察圍困市民係商場唔俾人走。。

黑警快d死

逆咩鳩
開槍爆頭點計 近距離顏射又點計 佢地圍毆人就得？

有人被監生扭斷手腕呀

逆你老母，岩岩搭車先有啲廢老講緊黑警唔俾人走迫到啲人反抗係戰略黎。

無端端衝入私人地方騷擾市民，我屌佢老母！！暴徒都無咁猖狂！！！而家成個香港你咖？你想入就入，想搗亂就搗亂啊？！！！死黑警！！！

到依家都仲味覺得要反既都放棄左佢算 睇呢個post既負皮都知道咩係民意

黑警要趕盡殺絕，我地本能自衛還擊。

屌 個啲警察打人就得 市民被警察打到爆缸流晒血恐嚇被迫跳落橋就唔撚理嘅民意 要嚟都無用

疑似有人冒警, 並且持有武器, 經過多番勸諭無法展示有效證件, 示威者依合理武力制服危險分子

咪撚再推呢隻鬼既post啦
咁就逆轉既民意不要也罷

［推爆佢］香港市民英勇制服冒警人士

啲差佬迫人入窮巷
佢預咗會有人反抗，大佬你唔俾人返屋企
仲要係商場諗住放催淚彈
知唔知係室內放催淚彈會死人㗎？

有人選擇上火車
有人選擇磨爛蓆
人人都見到

柒婆當市民白痴
你地又學柒婆當市民白痴？

入來啦五毛，比負評啊！
黑警，你地落地獄啦

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

推

你收嗲啦

會因為咁轉得去黑警嗰邊既民意唔要都罷啦屌

警你老母咩？邊有警呀

一定要捉住呢點黎做輿論

同溫層又 block 晒唔同聲音
白痴都知只多邊group人

睇下啲細路女先！商場咩人都有，點解要入商場？連女孩都唔放過

欣賞樓主係咁被人屌番轉頭都冇反駁
利申：真．和理衝，都好憎班黑警
但我相信好多和理非 / 對事唔對人嘅都自己友都未必完全認同呢個做法

我覺得文宣要強調番多次冇委任證、黑警亂打人先造成大家都終於忍唔住還手！成立獨立調查委員會！嚴懲過分或不當用武！林鄭咪再默許佢哋做有牌爛仔！

推，黑警入來解釋啦

［純紓發］我們缺乏了什麼？

希望呢個細佬女認住班警察做過d咩返去同同學仔分享

呢張圖好！文宣組召喚

唔好再講民意 開槍唔使還？

我就係民意
屌你老味

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

Blocked 898

推
我明，宜家議員同組織已經唔敢出聲，同盲撐無分別。
示威者咁打法，坦白講已經係以五大訴求為名，情緒宣泄為實。
穫穫完左都見有黑衫人打人，好多和理非人其實已經唔想再出地區遊行。再係咁落去一定散。

講真和理非都比人迫到要勇武(D)啦

你老母被狗屌

我老豆係合理非，但佢而家開心到跳曬舞窩

和理非時段都上gear
已經好離譜
沙田咁大冇其他位咩
仲要話網傳有XXX
搞到行行吓都要突然變formation

民意會逆轉反黑警呀 屌你老母

你老母粒睪丸就逆轉

100萬
200萬
55萬
你話呢？

各有各做

有因有果

見到個義士比人拗手
我屋企又話全家出動喎

斷指係警察自己整親

事實答你
聽到好多中年以上嘅人講
今次之後只會有更多人反警

成件事起因都係警方一手做成
係佢地話要圍倒 人地沙田站都上緊車
你突然幾個冇許可令既防暴沖入黎主動挑釁正在後退既民眾 後果做成沖突
民眾基於保護自己 作出最低武力

點會係blame 受害者

真係逆撚左，家中極和理非兩老睇直播
由屌緊後生仔日日出黎變做屌狗

傘運點死架？你老母

有議員問應該點離開，班狗唔答
成班狗衝入商場，嚇親人引起混亂

好多在場市民都知咩事

一句講晒，d暴徒迫到d市民冇路走，又冇show證，邊個知係警察？

作為公民抗命，本來已經係喺劣勢，被港共造到"滋事份子"，所以更要忍手。

用"絕望"作為所有行為的解釋，宜家有人會覺得可以體諒，但就行為目的，即是爭取五大訴求而言，就根本講唔通。而是負面效果。

頭幾日講逆轉
個幾月又講逆轉？

一個鐘頭唔夠就快五千負評有咩感想？

懷疑樓主連一次都無去過遊行或示威現場

我兩老喪屌班毅進狗畜

望一望個profile，吉嘅

個個都睇到大快人心喎
無人會再可憐佢地㗎啦 繼續含陽痿聰條撚啦狗仔

要靠邊晨早靠晒
俾過黑警搞過嘅 心入面肯定對佢地恨之入骨
還擊咗佢地實好心涼

撐警嘅 你出嚟遊行都係錯㗎啦
都係唔會得到佢地認同
剩低中立派 一係就港豬
最多都係同義士割蓆 但心入面一樣係反警察

連我老母都睇得好開心，逆你老母

火車入面好多人
亦有人hold實度門，等再多Ｄ人上車，先俾火車開
唔見黑警上火車捉人

你個磨爛蓆版本叫文宣點幫你地執？

個小朋友見到冒警人士表現好驚慌...

傘運點死架？

民意定拳頭近?

有黑警係度

洗撚驚民意逆轉咩

你叫班狗忍下手唔打人先啦

發夢

如果睇完全部報導都仲係咁選擇性支持警察 呢啲民意仲要嚟做乜

要明白香港嘅政治光譜唔係剩係得兩邊極端
佢係一個光譜嚟㗎
有中立嘅有淺色啲嘅有深色啲嘅
你6月9號去到而家係喚醒左好多中立嘅人㗎
但係佢哋係講豬嚟㗎，佢哋會比呢啲暴力場面嚇怕㗎
唔可以淨係話要靠邊就晨早靠左邊

連登仔圍爐。呢刻打狗大快人心，遲d就有惡果。如果每次咁加劇衝突，只係等我地定狗死先。真係想搞到有人死？be water呀

屌你老母 有無睇埋義士傷勢？

我咩都唔知，淨係知道撐警係咁：
80萬
16.5萬
0
你話呢？

補充一句，冚家產仆街一毛番大陸吔屎啦

又係呢d死膠post

喺茶餐廳食宵夜
廚房佬行出來望住部電視話

「成個石油氣罐丟埋去就啱架啦」

咁你覺得風向係點？

唔需要多講 已Block
垃圾 你死全家

屌你老母。轉轉轉
轉你老母呀

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

我要話晒畀你地聽 咩係真正嘅民意逆轉

yes
民意會由反修例變撐修例
民意會由反警暴變撐警暴
民意會由投泛民變投建制

係無端送左四十幾個頭呀！
冷處理烈士，係唔想再有人自殺．
冷處理勇武，係唔有人白白送頭．
和理非走上前線叫停差佬，係唔想你地有事．事實變成鼓勵你地搞大Ｄ件事的話，下次只會買你地怕唔出．

呢一刻仲驚民意逆轉就哂9氣啦

朋友，現實係已經有人死左，
我唔知你地點睇之前既義士，佢地係真係已經死左架啦
由個時開始好多野已經無得返轉頭
仲有良知既人只會睇到越黎越火

逆你老母咩
Haters gonna hate既道理洗唔洗講咁多年

港豬直頭唔理 唔好搞到佢就得
但有班人係唔認同手足做嘢方式 但心底裏係認為警察做得唔啱
佢地最多係同義士割蓆 但唔會因為咁轉去幫警察
我地需要嘅民意係反黑警濫權民意
總會有班人唔認同義士做事方式但認同反警察濫權呢個目標
呢個先係我地需要嘅民意

因為勇武而走去支持警察嗰班叫牆頭草
根本就唔喺同路人

係逆轉再逆轉

本身啲人見到有懷疑冒警既人員被打斷指，而家突然之間又黎一單白衫警拗斷疑似昏迷既人士手腕

昏迷人士即係已被制服啦黑警以暴力制服已經1個昏迷既人士
仲奇撚怪過屈個盲人睇國家機密

轉，轉，轉，講咗成個月。幾十個圈都轉到，轉夠未？

係，一隻手拍得晌的

逆你老母
612警察亂鳩打嗰下又點計啊？

你老母塊西今晚被反轉

我覺得民意似增加左多D

咁傘運點死架？

班黑警打到人爆晒缸又點計先

如果啲負皮係你老母比你屌既次數 咁你老母都幾忙下 又臭又多精 樓主我屌你老母啊

響，你敢樣收唔到錢架

先得幾個黑警受傷
6月12至今有幾多個示威者比人打到爆缸？又唔見你講？
結論：黑警唔抵可憐

五千幾負評

根豬訓撚醒未

屌你老母呢啲咪民意囉逆乜撚

衝入新城市果刻真係逆轉，平民無情白事比差佬嚇一嚇

民意逆轉
和理非變勇武

條友又p牌底又花又唔敢覆我po，都係摺埋吧啦，學人做一毛

推

我地比人爆頭,死左義士
佢地比人打幾下炸屌

明明係良好市民制服恐怖分子 逆咩轉

暫時未見身邊中立或淺黃人士轉陣，黑警之前真係壞事做盡

逆你老母，全城人都嗌緊打得好，班係無委任證唔知乜撚野人嚟，成晚根本一個警察都無受傷

真係會逆轉

入左新城市 燒埋遊客同市民

你估以後仲有無人會企政府呢邊?

伯母好嗎

一開始做死口唔認 話全市民都係和平集會
去到後期有片 就話係啲TVB扭曲事實 只係部份片段冇前因後果
之後警察被襲擊嘅片越來越多 就話係警方出手襲擊先
自己係正當自衛
去到而家連扮都唔扮 直接話分明報仇嫁啦 好自治啊

本身仲支持緊大家既和理非
唔會因為今晚而割蓆
今晚唔係靠班勇武 一早比班軍閥捉既捉 打既打

如果我地死左4個兄弟姊妹 加無數人重傷 同黎呢兩單斷指 腫頭去比 簡直冇得比

如果咁就民意逆轉 果堆咁既所謂民意 我亦唔稀罕

克警斷指關示威者事？
Source呢？

唔會囉
十個人十個都話打得好
一早應該還手

露底了

block得

逆你老母咩 班狗幾次都鳩打人 成堆和理非都想班狗死 仲怕暴力？怕班狗唔夠暴力呀？

齋講呢D 受傷
講哂成單野嘛。

樓主都on9嘅，逆乜撚嘢？